冇冇人已比錢買lightroom cc

Multi platforms + sync library 錢已比

2部電腦， 3 部ipad , 2 部iphone , 算抵啦$68/m

買左ps+lightroom 個package, 用左兩年幾, 幾好
但諗緊下年cut, 因為少用左好耐, 再用時先買返

Cr2 用iphone推完再up

買左LR +1TB😔

lightroom classic cc快左好多

Yes, next pic 唔使等佢load4秒😭

Cloud based lightroom , 而家啲相張張20-60mb ,1TB好快full, 想問到時個library 點算？

買左都2年
adobe cc photohraphy plan + premiere

Lightroom 7 真係快左好多，之前落2,3 個adjustment brush 就慢到仆街，依家唔會
同埋有得用embedded jpg, culling 快好多

offline backup, 開新catalog?

精挑細選

比錢再買多一tb, 佢遲啲會公佈埋之後既點計， 而家試水溫only

好想由年費轉番做月費

why

其實佢有冇limit 裝幾多部機， 我都裝左7部了

2部

點做到

你可以裝10000000000 部都係
但最多activate 2 部機，蝦一部機要用，就要先deactivate 其中一個機再activate.